毛孟靜：內地人士 ( 免考試 ) 轉換香港駕駛執照人次達 24 萬。

毛孟靜：內地人士 ( 免考試 ) 轉換香港駕駛執照人次達 24 萬。

好耐之前有人講過，立法會而家先關注？

鬼咩， 立會九成九都係左膠或建制
得毛孟靜咖哩飯呢啲先關心香港本土問題

成日講內地內地...
自我奴化

咖先生唔係議員，仲周街都係仇口，都係算把啦

再換國際牌，根本全球大災難！

用香港車牌可以再到外國換外國牌

全面入侵了

上次去牌照科見到好撚多蝗排隊換車牌

唔怪得越黎越多逆線L 屌那星

係大陸比錢買個牌 換香港牌 再換國際牌就世界通行

香港有無方法整埋大陸牌？

大陸買個牌 第時港豬澳落成
一車車蝗蟲隨街撞死人
即日來回拉佢唔到

港豬

李健個類有代辦

成日話香港多左好多車，都唔知有幾多係大陸喱攞左個牌，再係香港揸車